冷了！各位儲水式戰士們點樣沖涼入黎分享下

我先
等左個半鐘沖得5分鐘
首先極速沖好再慢慢較熱
好凍啊

以前我都係咁 但上年屋企轉左個水龍頭而家沖到15分鐘

打完j係會暖啲嘅
但係
條女好醜樣

啱啱沖完正想上嚟問 有咩方法沖得無咁辛苦，有時搽番梘嗰陣已經特登熄咗個水先，但淋多陣都係涷到仆街

一開始濕下身就算 順便濕埋個頭

你就好

濕左身仲凍

所以要用最快速度完成搽番梘同洗頭水

要震住咁成身嘅嘢搽曬先可一次過沖水

點解2017年仲有人用儲水式

特登較慢水流 就可以沖耐少少

有冇考慮換個新少少既爐
我屋企個個都沖到20分鐘的

直接較到個水好熱，沖到成個人熱哂

咁搽番梘咪出事

換左都係咁

點解唔換電熱

搽梘液個都d梘液都好凍...

因為大廈用唔到 電唔夠

好彩業主整左個極大容量儲水
煲半粒鐘左右可以沖到極熱10分鐘, 普通熱15分鐘左右

利申 開住水搽翻揀

4個字
速戰速決

好撚凍呀

搽左沐浴露+洗頭水先入去沖涼

一開始開細啲水流 暖咗個身就即刻熄水+搽鹼液+洗頭水(一定要快)
然後再開大熱水沖到冇曬熱水為止

入去沖左熱水 熱熱身先 等佢到凍水果陣暗運內勁 整熱d水佢

利申 九陽神功